男朋友就係咁仆街！

問心！有女既，你地會點排？

放工後你簡？
女朋友、朋友、運動(e.g.足球)、休息

我男朋友將我放最尾啊！
我永遠放佢第一！
我真係好蠢好傻！

PM ME
我永遠放女友第1

佢做0 你咪可以做佢ge 1囉

乜你覺得男朋友冇自己專業，成日游手好閒得閒搵你係好事？

人就係要係失去先會珍惜
你咪裝下佢囉 珍惜返咪好 都係咁的話就早走早著啦

平時已經好難得先見！！
點解仲係有啲男朋友不放女朋友第一二？

經常係咁定點先
咁大家都需要有私人空間

師父未請教

屌你個閪果時咪會將你放係第一囉

4樣野對一個人黎講都重要，點解一定要人日日放左工就要揾妳，人地都有自由，係咪人地為左你就可以唔要朋友唔要休息唔要健康？佢係對你好好嘅就每樣野都放第一，你係對佢好嘅就唔好逼佢將你放第一

好難先見一次就另計

又唔係經常！我地住好近！
一返工就大家比較忙，搞到一星期見一日only!

走吧啦

如果我條女咁做 我唔要都罷
最憎女人玩哩啲

利申：單身毒撚

我係女仔我都放運動第一啦 男朋友嚟睇咪得囉 識揀一定揀個一齊做運動嘅

佢叫我點就要點
我叫佢點佢就唔得！

你自己揀既怪邊個

簡定揀？

我覺得我男朋友係同你思想一樣！

其實真係要睇成件事嘅
如果永遠放你喺第一位
到時又驚無左女朋友就好似無晒成個世界咁
我唔係話應該放女朋友係最尾
但係我覺得只要佢唔係出去溝女嘅話
呢啲位置係可以adjust下
都係嗰句啦 互相比啲空間大家係最好嘅做法
加油啦

六年就係唔捨得，大家都一定唔捨得

我男朋友都係咁
所以今晚叫左佢上黎中出返去幾次 教訓下佢

師父，非常認同你啊！！！